【每日150加超齡蝗】冬季公立醫院高峰期迫爆 住院病床佔用率達120%

公立醫院急症室昨日有6039人次求診，當中有995人次經急症室轉入內科，內科住院病床午夜時的佔用率為109%。

急症室求診人次最高為伊利沙伯醫院，有523人，當中有100人次經急症室轉入內科內。內科病床於午夜時的佔用率最高為聯合醫院和博愛醫院，達120%。

120%

完全痴撚線 班醫生真係識分身術都唔掂

醫管局就年年cut budget 又捽數又唔請多d人手

另一邊廂黑警就全年大招 請極都有

政府擺明重視維穩多過你班蟻民條賤命

濫用既至少有一半

死咁啲垃圾蝗蟲同死老野咪幾好
btw捐血有幾多真係去到有需要人士身上

濫用急症室嗰班, 唔會放去住院既

醉酒個D, 都係訓走廊

支那無限量輸入
根本死唔哂

佢地驅逐D所謂「低端人口」去香港

香港成日都係第一收容港

如果香港人可以團結一致遊行反對每日150蝗輸港就好
廢老會病應該都要醫院排期 佢地都應該親身感受到太多人

好多超齡支那狗就係班廢老申請落來

點解從來都無呢個遊行?

泛民點敢出聲 要繼續扮工搵食

泛民以外既人, 都無喎

呢個數已經係篤完數出哂古惑先出到黎既數字
日日都同病人講快d去投訴，褲袋已經袋住幾張病人聯絡主任個hotline